有無人做過武肺自費檢測？

唔想送中 跪求大家推介吓

絲打 最尾點做？